強烈建議First Aid救人既同時問定傷者叫咩名同電話

各位而家親眼所見
就算有記者first aid接近即將被捕人士，都會被逼走至防線出面，而條線係你根本無可能正常影到或者聽到佢講咩，有時現場實在嘈得太大聲
記者因為有鏡頭同要照顧觀眾未必可以以最接近距離，第一時間接觸到被即將拘捕既人，所以first aid要趁未比人趕走既情況下，一接近到就要問定咩名同電話，以免被逼走完全做唔到事留係原地喊，可以嗎？

希望有人幫手統籌

[創舉] 10月1日，香港人要搞個健力士世界紀錄

如果個日全香港人舉唔同國家既國旗，唯獨是無中共垃圾旗，搞個健力士世界紀錄，有無得諗

香港人要入健力士
落佢鬼國面

[Record breaking] Oct 1, HongKongers need to break a Guiness World Record

If all the HongKongers carry different countries national flags, except the one of CCP, and break a Guiness World Record, sound good?

HongKongers need to break a Guiness World Record
Lose ChiNazi’s face

可以嗎?

希望各位接近到任何即將被捕人既first aid，可以幫下忙

普通人根本無一個理由可以安全行到去被捕既人身邊
但first aid可以有呢幾秒卑微既時間幫到

我宣佈正名《 流水革命》WATER REVOLUTION

我諗fa一問就會比警察趕走連急救都做唔到
如果仲有力主動同FA講？

好似啱啱頭先白衫個小朋友好似聽唔到野咁
都唔知可以點幫到手

【2315】剛才2300 太子彌敦道界限街交界有一名白衫青年隔著一條馬路問警員：「你地係唔係跌左野？你地個個良心跌左去邊？」，警員答「我無跌到」，及後突然追打該名男子至後腦頭破血流。

該名白衫年青男子頭部及頸上不斷流血中，但仍被警員扣留在場。該名男子非常氣憤地與在場警員理論了至少十多分鐘，現場一度有人高呼問警剛才是否使用過度武力。

約2315左右，白衫男子被帶上警車。蘋果記者追問涉事警員（見圖），受到不禮貌對待。警更屈記者講粗口。 白初男子被捕時讀出自己名叫朱智恆，請身邊朋友幫佢聯絡律師！！！

*由於他已被捕同live出左樣，需要他身邊的人卒認，故貼樣

而家係急救都唔你咁做 點解唔索性問定 只要幾秒時間就得

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

推上去

跪求
想大個仔獨立必睇
召喚攬炒巴及歷史法師！

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

有冇人知可唔可以

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [國難老闆同一眾員工已保釋,開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

推 不忘721 805 811 831

唔係教first aid點做野，只係唔想再見你地痛哭咩事都做唔到呀

女仔可否不要走太前

推

推呀 而家情況已經未必容許你地fa由頭醫到尾啦

推唔到都推

有用post

唔好呀！
有狗扮FA套料就仆街

所以強調 係即將被捕既人士 當FA同被拉既人被警察圍

我明白理解first aid救人心切，但當你見到警察行近，知道未必可以完成整個醫療程序，可否咁做